Youtuber西dorsi推介食淡水魚魚生...

想食撚死香港人 都唔知收大陸幾多錢

好癡線

去大陸食嘢已經痴線 仲要食魚生

佢好似叫人唔好去？

食化學完素都算
食生嘢真係戇㞗喎

咁依D應該係廣東傳統野...

其實佢已經講明會生蟲 有咩好屌

為上位可以去到幾盡

屌你老咪 搬番大陸住啦仆街

同埋都講左句 食唔食自己決定
咁都要話人想食撚死香港人

人地講到明好多香港人都會接受唔到
你咪其中一個囉on9仔
又冇叫你一定要去食
人地幫你試仲要屌人

幾時食三吱兒呀

如果講大陸blog 我寧願睇catgirl

講真佢介紹姐 佢唔講我都唔知大陸有淡水魚生食
人地都戴曬頭盔 屌乜鳩

屌..真係全撚部中國片
次次d人留言話中國負面嘢佢就即刻出來澄清
其他佢全部都唔會覆人 ON99..

Cls